有冇人坐係度成日咩都冇做

毫無生產力

公園廢老

我……

j我個股